唔好話國家實力有差距,就連中國內部d黑社會,同美國內部d黑手黨互片,中國d黑社會都係比人秒殺

咪撚再天真幻想中國可以超越到美國
因為中國人從小開始就比一個極冇自信, 日日怕被推翻既執政黨調教, 已經輸在起跑線
就算做同樣既野都冇可能羸到極具自信, 全民擁槍都唔怕被推翻既民主國家所調教出黎既白人同黑人